聽日就係連登仔死期，嘿嘿嘿

系

聽日十號風球吹淋港豬澳後社會大亂民怨沸騰，到時連登仔宣佈獨立接管香港再清算樓主條五毛。

樓主

你做咩扮狗叫